歐聯旁證易做到...

支旗都搞唔掂 小學升旗隊都叻過佢

朱sir轉左行做旁證姐